筆直2k# 想買部電視 求推介

屋企人隻眼唔好想買部廿零寸電視放喺房比佢睇 （佢依加仲用緊正方mon個種）

求推介

lg 27mt58df $2000